CPU 散熱膏有咩推薦

tf8
暴力熊

求其啦

邊度有貨

嶺南萬應

原來有分

牙膏

新高登2樓
我冇記錯嘅話

有係分導熱效能系數呢樣野，不過洗唔洗咁專業

中央田有tf8

有台仔測試過, 用牙膏同蠔油都只係比啲所謂貴價散熱膏高<10度
買好散熱膏不如買好cooler

有分別，
新高登牙膏=降頻，
普通附送牙膏=正常，
暴力熊散熱pad=正常-3度。

結論：買正常價格散熱膏/平少少既散熱膏都OK，但係咪撚貪平

R5 3600 + 普通塔散

新高登買咩都伏架啦

十蚊一大支針筒狀果D得唔得?

絕對咪撚買
開到機但係降頻=你粒U打7折

dllm金色果隻油漆黎，痴到周圍都係抹唔甩

液金

Thermal Grizzly Kryonaut
推薦一般玩家用

Thermal Grizzly Conductonaut
危險動作，切勿模仿

老鳳覺得貪平不如自己整土炮液金

嗰啲針筒老鳳買返去係會倒撚晒落廁所
洗乾淨再入土炮液金

茄汁

精液

咁不如齋買個針筒

其實老鳳係想形容吓呢種散熱油垃圾成點

其實，你唔係用頂級cpu如9900k
又認為高2度唔會令部cpu爆炸

你用暴力熊/淘寶30蚊一樽個d散熱膏
可能差2度到

堅決抵制敵國淘寶，佢哋收香港人運費又禁呢樣又禁嗰樣

Gelid GC-Extreme

平平地mx4夠用啦

用歪神u 應該用咩膏先係拆CPU 個下無咁易瀨嘢？

MX4
NT-H1
GP-Extreme
TF8
TFX
NT-H2

私心MX4最抵玩 唔貴又好揸又耐用
導熱性能真心幾好

11 W/m.k熱導率、扁平噴嘴設計，可均勻地擠出散熱膏，不需使用刮刀刮平

呢隻點睇

今日成粒 U 扯左出黎，好彩針腳無歪到

做咩咁睇唔開唔燒下機先

呢隻都OK勁 如果唔嫌貴 都可以考慮下

不嬲唔洗刮平嫁啦
抵玩就MX4
要靚就Kryonaut/NT H2

想知你用咩塔散？

底板/RAM許可一定係上NH-D15 黑色版

又型又勁

CoolerMaster MasterGel Maker

amazon black Friday 免郵

佢粒U AMD FX-6300
官方數字70.5度thermal throttle
所以佢上到70度max

支那製玄冰400 100蚊
畀我再揀會用noctua
風扇+散熱膏都值個價

Thermal Grizzly Kryonaut
應該唔易奶嘢

Thermal Grizzly Conductonaut/土炮液金
前者好貴不過全世界最勁，後者平但係要好似老鳳咁有配方
不過都係一樣屬危險動作
識玩嘅唔易奶嘢，唔好俾液金掂到任何電路板就得

要刮平嘅只有液金

3600 用信仰散熱夠啦，粒u唔爆就得

其實係，轉塔散係為咗風道

點樣土炮液金？

通常我會吱螺旋型或波浪型之後唔刮就咁裝散熱
用緊coolermaster鑽石散熱膏

暴力熊kryonaut 都有?